做GYM d set可唔可以自己鳩砌

如果
Lunges
波比跳
burger wing
咁砌一set

做5 set
set同set之間三分鐘
o唔ok

鳩做

你指做HIIT?

yes

減肥

burger wing係咩動作?

拎個壼鈴
坐低
fing出去

原來係burger Swing，等我仲諗緊咩野漢堡包雞翼……叫快餐咩